武漢市委書記馬國強被免職 由濟南市委書記王忠林接任

中國人：黨中央英明，習大大萬歲

2月13日消息，武漢市委主要負責同志調整，王忠林同志任湖北省委委員，常委和武漢市委書記，馬國強同志不再擔任湖北省委副書記，常委，委員和武漢市委書記職務。

據公開簡歷，王忠林生於1962年8月，山東費縣人，博士研究生，此前仕途一直在山東本地，曾在棗莊市工作27年，2011年起先後任職於聊城市，山東省發改委，濟南市。

手足：我想申請一個口罩 （究竟廢老定手足重要？）

個市長冇事？

開始清算細官 維尼帝又可以平穩坐皇位

武漢書記: 多謝，其實你唔炒都想自己走

維尼：身體可以走 但人頭要留下

啲調黎調去就當做咗野？

今日內第三個變動

個名調過去，但係人就繼續喺濟南

支共不嬲都係咁 郁黎郁去都係果批人

更加肯定 柒娥同習雜有路

如果個疫一開始濟南爆
咪又係抄濟南嗰個，搵武漢接任。

根本就係俄羅斯輪盤。
邊到出事就邊個死
又唔諗下明明係習近平，下面先唔敢報真相

P4實驗室負責人負左責未?

省長市長呢啲名義上唔屬中共黨務
要同級人大開會決定

習總:「最緊要 財產+老婆, 要留下」

馬國強咪就係幾日前話排查99%人口個鳩up書記

其實中共 成日將D人 調來調去, 係防止佢地長期在一個地方執政, 然後擁權自立

即係假如上海市委書記 長期在上海執政, 就會慢慢在上海 建立自己既親信勢力, 然後割據一方
中共將佢調去湖北, 咁佢去到湖北, 無自己既親信, 就不能割據一方
就算佢在湖北 重新建立親信勢力, 中共隨時又將佢調去第二到

都係奸官唔好

聖上英明

只有香港個八婆先俾佢撐落去。

大陸書記>>>>>>>>>>市長

市委書記高級過市長

中央：總書記〉〉〉〉〉〉總理

免職影響到d 咩，反而免職令狗官甩難